又話以民為本？點解淨係要保住自己樽鹽？

係，講緊果班只顧自己飯碗嘅廢柴高官同專家

香港接連多單打完疫苖後嘅人，出現死亡同嚴重事故
香港政府班專家
就只係攞住藥廠提供嘅「數據」
同離世病人最後嘅C.O.D.死因
就話病人死咗同打疫苖無直接或間接關係
W.T. F!!!!

睇返歐洲
人地發現多宗打完阿斯利康後
有人出現血栓情況
都無話藉口藥廠嘅數據無提會引發血栓
就一錘定音話唔關疫苖事
而係暫停接種疫苖（仲要係多國相繼暫停使用阿斯利康）

大家睇到當中嘅分別嗎？
無錯，鬼佬同香港班廢柴唔同嘅地方
係人地以人命為先
唔會因為買咗一大堆藥苖
而因為有人怕疫苖副作用唔打
而去擴大接種嘅優先群組
鬼佬係要先確保到疫苖確實係安全先會俾人民用

美國打新冠疫苗後死亡人數突破1600人！！

美國打疫苗死左1600+ 人咪又無叫停，咪又係話全部唔關疫苗事，要信政府~
響美國，美國人無得知個1600+人係點死，幾時打針，幾時死，幾多歲都唔會知，政府唔會公佈，死嘅話就只係一個數字。
各大傳媒都自我審查唔會報。